歐洲國家聯賽有咩用

成績又唔影響世杯出線資格
踼死人咩

踼X 踢